CCtoy啲移民撚比人講兩句就跳曬制

拍拍蘿友走，然後就話好撚愛香港

啲移民撚走咪走囉，係港共阻你走咋又唔係我哋阻你走，發曬矛咁屌其他人做嘜

仲有唔好拎抗爭、光復香港嚟做移民理由成班懦夫有冇感謝過19年喺前線衝嘅義士